你哋希望自己係咩星座？

我好唔鍾意自己星座，我希望自己係巨蟹或者雙魚

牛

天秤座

利伸天秤

小熊星座

巨龍座

點解

獅子

雙魚麻撚煩

恐龍座

要是回去

巨蟹有咩好？
利申 巨蟹

巴打想俾廢老坐咪講

最多叫耆齡王留返幾件俾你

咩星座?

利申都係巨蟹
好憎自己多愁善感

處女

希望係火象星座

利申 水瓶，覺得自己就算對住愛的人都好缺乏熱情 （另半係獅子，好多時都係靠佢去帶返起我/撩我，唔係我真係會與世隔絕）

天馬座

廿八座

我廿八座嫁屌你

雙子座 好討厭自己成日忽冷忽熱

天秤座真係好自戀

利申天秤